側田首美麗之最真係好sad

一開始好多都係讚賞嘅詞
仲以為係首開心歌黎
聽落去啲音樂未見起色 一路都唔襯啲詞 節奏好sad
最尾先知

但你竟 用決心 任意放棄所有
獨個走 我要殿後

等你 回等身邊 繼續回味

正

未來只看著你

最尾幾句好撚尾機

說過要與你赤道看海 更說永遠愛你未變改